強烈要求港府為前線警員添置新裝備

頸圈繩同埋嘴套